其實跨欄真係好難，特別係個人笨重同起夜晚

最近想做多d運動操fit自己，等陸運會都有一技之長。於是放學後就綁條繩起屋企花園圍欄練習跨欄，一練就練到半夜，發現一唔夠光就好容易叉錯腳，而且升到中腰位就好容易仆親。不過練咗幾個月個人輕咗就容易好多，但如果無練過或者太重既絲巴就唔好試。但試過跨欄包你愛上佢！

各位巴絲有冇學跨欄既好方法？

利申：屋企好大，可以起花園練跨欄

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

不過記得跨欄要用啱既繩，魚絲太幼就真係睇唔到

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

同埋公眾地方唔好試，一定係起自己屋企先好綁繩學跨欄，大街大巷千祈唔好，唔係好容易kick親其他人

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

起乜撚野，「喺」呀

推

Push

有用

雙手借力上係最易既

練好跨欄重點

平時一定 一定 一定要拉筋